究竟女追男係咪無可能

好多男性朋友都話
男人睇女人既第一秒已經分咗係「會溝」定「唔會溝」
如果跌咗入「唔會溝」
無論條女做啲咩都無用

有無巴打試過俾女溝？分享吓
或者有無絲試過成功溝到仔

唔關事
只係會分做屌定唔屌

你樣唔差,男既基本上9成會屌,只係夠唔夠膽溝咁解
如果你主動送上門就一定屌

當然前題係你唔差

屌同溝唔同喎
咁其實男人係咪唔會俾女人追？一鐘意就會主動去追？

如果佢唔主動既話，即係對你無興趣？

Exact7ly
我唔鐘意你啊！唔好再鐘意我啦！

大把毒撚鍾意人都唔敢追啦

成功溝到仔不過都要對方對你有好感先work
聽落都幾似廢話

係囉咁只不過係知道自己會成功先出手
而家我就係無勝算

因為知道自己無勝算囉好似我咁

點為之無勝算呀 咩情況 講嚟聽下

對方係難度10粒星荀盤
如果我既外在package 總平均分係7/10；佢係9/10

論樣貌，我係6既話；對家係9.9
論成就，我係5既話；對家都係9.9

而家對方都視我為朋友既
但呢場仗仲可以點打

如果暫時無其他對手的話，都唔至於無勝算呀
好撚靚仔？ 點識返嚟

我諗對佢有好感既女人，會由中環排到尖沙咀
靚仔過某啲幕前，個個女友都靚，起碼過咗model果條標準線

好辛苦啊諗起都

死啦 我本身想鼓勵你
但睇完你個target嘅成個package之後 我想鼓勵你溝過第二個

而家戰況都好緊張

同佢多唔多機會接觸啊
而加唔試下追，將來好大機會後悔啊

以家先大可能

又好似係 如果fd zone左 靚女都無用 因為無feel

對男人嚟講,屌=溝
會溝一條女,首先要想屌佢
男人係唔存在想溝一個人,但唔想屌佢嘅情況
如果有人咁同你講,一定係有難處唔想俾人知嘅藉口

咁個女對男冇好感
男追女咪又係一樣會fail

而家都算多機會接觸
但唔知應該點溝完全無概念

係囉，所以我想問
男人如何將個女人由friend zone拉番出嚟

你pm我你自拍我就答到你了 100%準

Lm

追就難 食左佢先算啦 無手尾

你要令佢對你好感先
之後比佢溝你 你負責迎合就ok

前提你樣唔差先

慢慢感動佢

gay

女權當道 橫行霸道 男追女叫變態 女追男叫發咬 去吧溝女溝仔先叫正常

追下我

俾個機會你溝我試下

我多數比女追

分享吓

混女唔一定要食貴野。
我有次book左個煮廚餘嘅活動，免費重有lunch食。我就咁就同另一個女仔一組。
大家的確有共通點，例如切肉及調味方法

我重未有感覺佢想識我，

不過.....就在活動完結前...

都係your face la
唔洗靚, 正正常常樣+識打扮已經好易溝仔
女追男, 隔層紗
玩熟少少已經好易有好感

下次見面問佢傾多啲計 笑笑口咁

唔知你講緊乜
講緊條女點溝你喎

真係除非你係佢私人助理...
如果唔係都幾難
絲打傾慕下好喇

女追男好簡單

咁就趁機講多啲工作以外既事
例如問下佢打咩機？睇下有冇得一齊玩

呢個理論唔係女對男嘅咩
Btw所謂唔會溝嘅女
去多幾次韓國
總會變成會溝嘅女

男人對條女有興趣的話，會主動搵你傾計，但你同佢平時都唔會聯絡，鐘意極你都有限啦

聽到呢句心都碎鳩埋
因為我地除咗工作以外，就無咩話題
佢都唔係太講自己野既人
平時目測佢70%msg都係公事嚟

你係想玩一玩就算定係點？
對方咁正，俾你溝到都係短暫的愛情/性關係。

可以收皮

未受過女溝

拍三次拖，三次都係我做主動
利伸：絲
第一同三個都追左一個以前
第二個fd左幾年先得米

依家呢個係交友app識
佢講返話本身對我感覺麻麻，唔打算再約
但後尾見得多 玩得理 岩岩一齊左一個星期

通常我用嘅方法係唔熟個陣一星期扮問野whatsapp一兩次
慢慢加d廢話9 up
熟左就借d意約食飯
然後約去玩
不過要好有耐性同厚面皮
同埋我溝個d都唔係話好靚仔

咁佢地一開始係對你無感覺既？
咁之後佢地有無講番，幾時先會開始考慮你？

我唔想玩㗎想長久，但咁諗咪仲白痴

fuck佢有打食雞同王者㗎！但我打傳說

你又試下睇完佢story/ig post whatever 回應下佢
咁就多d機會r到佢吹水拉近關係
你有d咩覺得佢可能有興趣又主動同佢講下
搵下有無共同興趣，傾到一個位就借d意約下出街食飯

Down落黎一齊玩？可以多個共同話題

巴，從未試過自動溝女，通常都係女溝我

做啲咩先令個男有好感？成日撩下佢傾計?

如果主動問個男拎ig會唔會比佢知我對佢有好感

算撚數啦你,Exac你老母,笑緊你都唔知,英文都唔識 重點係圈住個到呀

Ex你老母英文差到

正解

點解唔試下？

俾番少少自尊心你啲毒撚
就三分顏色上大紅
要撩文嗌就過主嗌懵撚

巴打回妳
其實唔會, 係女問佢拎IG就取代表對佢有意思咁佢咪好唔得閒
唔好諗太多

我女朋友就係追我，一開始對佢冇感覺，同埋我有暗示佢 我對佢冇興趣，我話岩岩識邊有可能鐘意你啊，你唔好美化我啊，之後佢話傾吓計認識下先咯，每日都有傾，之後有一個月左右開始習慣左佢既存在，咁我見都傾左成個月，佢約我出來，我都唔好意思拒絕啦，所以就出黎，到第一次單獨見面個陣，佢居然買埋禮物同埋寫左張卡 ，之後就俾佢打動左，覺得依個女仔好細心，好甜 之後就係埋一齊

調返轉問你，有咩問題？

依家個個第一次見個陣我地都對對方有少少反感
問過佢，佢冇講幾時開始，但話不嬲都有感覺
佢話相處落覺得好舒服冇壓力
因為我夠on9

好撚柒 小學未畢業？

溝毒j同溝mk 完全兩回事播

雙方咪又係睇樣

做人要自量下 唔係想打擊你
你外貌配佢唔起 成就又唔及佢
咁你有無其他野係叻過佢 吸引到佢先
我覺得佢應該只係當你朋友

外貌只係吸引了解一個人開始
但係男定女始終會老
外貌只適用黃金時期
但係個人能力/學歷/見識
就冇得呃人
無論男定女 生活淨係得FB IG Youtube
真係好難溝通

你朋友口中既男人係狗公。。。正常男人係唔會咁諗㗎。

我同男朋友一齊，當初係我表白~

有D男人比較被動，或者冇乜呢個追求愛情既衝勁

唔打算再約
咁點樣可以再見

我成日畀人拒絕
約唔到啲男仔出嚟

男對女無興趣會唔會約單獨食飯？

可以係唔想一個人食又約唔到其他人先約你

少d

想約

溝女好麻煩，成日要諗去邊，又要送禮物，因為你鍾意佢多過佢鍾意你

可能係 但同佢一齊真係好開心

唉 臨走果時仲話再約

不如約我啦

好簡單
你養埋條仔
去街食飯你俾哂米得

我都想問 毒撚係咪好難追（同佢係同班同學，但係唔同圈子），whatsapp不停搵佢借d意問佢野，佢真係以為我係有野問先搵佢）

熟d先約啦 初初就收工順手約
慢慢就專登約出黎食
之後約去玩

無樣無身材嘅話 無可能

其實都會，有 d女仔啱傾，但做女朋友總係爭左 d

佢如果對你有興趣都主動出擊左啦，仲等你十五十六咩？

Ching 點會無人約啊？

唉 我都唔知可以點做

...有就好
過兩日仲要生日最撚憎

咩點做？

現任就係我追左半年追翻黎嘅
之前佢仲對另一個女仔有好感，所以我都有諗過放棄。好彩係我最後都冇放棄再加上有其他fd做助功先成功左

唔好同佢做fd做的事
有女人嘅特質
唔撚識講總之相處嗰時唔好太buddy buddy

咁形而上學既

冇呀
咪借d依wtsapp我
已讀佢都照spam
搵我出街食飯果d

點識先

出街食飯睇戲系邊個俾錢？

當然個個人都唔同，但過來人黎講，就算心裡驚影響公事，鐘意你都會不自覺對你好好，好似而家你驚影響公事，都對佢好好咁。

一人一餐

矜乜鬼野持
中意人又要矜持

你唯一可以博的是，佢鐘意人對佢好好而唔係好靚的人，其他野就 out of 你 control